既然intel u有漏洞，咁依家係咪買amd好啲

據聞如果修復漏洞會損失40%性能，咁用amd打機好啲？

例如9400f -> 2600/2700咁

等下ryzen 3000先

又啱

Mac不嬲比on9用

有個YouTuber10皮買完pro比人串到面懵

以為自己好撚潮嗰個？

急用就9700
唔急就下下年11代或ZEN2

條友真係on9

條友一向都戇鳩
同以前高登柒喜人差唔多
只係仲衰 講野一舊舊又冇pt又成日老屈amd
同時事店啲三毛差唔多

On9 先用AMD
打機一定intel
多工更加係intel
AMd用黎睇YouTube
利申 用緊9900K

好地地洗鬼搞咁多野
暫時都好似未聽過有人利用呢個漏洞？

唔修復咪唔會有效能損失

AMD Yes!

自己鐘意用咩咪用咩囉，洗吔理人點講

講緊邊個

乜柒丁

岩岩先發現原來唔記得擺低link

貪煙條慢

唔買直頭無金錢損失添

windows 夠成日推啲 patch 出嚟都有伏
（windows 本身都一堆人用落有問題）

又唔見你哋話罷用轉用 linux

你哋大把人一樣選擇唔更新/用其他方法避開問題繼續用

點解 intel 出事反而咁多聲氣

呢啲硬件級漏洞出事率點都比 windows 本身問題出事率低啦下話

問心講咗咁耐 intel cpu 幾多 bug 有幾多家用 user 真係中咗伏？

咁著重安全，其實轉用 ryzen 係未夠，應該裝埋 linux，大家應該都知 windows 出事率永遠大過啲咩硬體級安全漏洞

買未來

理得佢咩漏洞啊
返正又唔會偷到你咩資料
要扣效能 你又未必feel到扣幾多

要用ryzen 就等3000系列
唔急嘅 咪等下
急嘅 咪intel囉

如果唔係爆依單嘢未必會諗用amd
7系之前出事，依家89系又係咁幾千蚊買粒暗病u
仲買煙條真係比人當狗撚
不過amd又唔爭氣ryzen3000都係一般就唔換機了

果個漏洞舊u先會有，以前未出新聞都用咗咁多年都無事，不過我係單野暴光前一個月放賣走咗了

agger

如果 windows 唔係成日咁多問題未必會諗用 linux

Windows 8.1 之前出事，
而家 windows 10 又係咁

幾千蚊買暗病 os
真係俾 microsoft 當狗撚

不過 linux 又唔爭氣
呢幾年都係一般就唔轉 os 了

Mr.a 上身？

事實 linux 仍有不足之處
事實 amd 仍有不足之處

唔係一句好安全就可以蓋過哂對手嘅優越之處

p.s. win10 + ryzen user，有得再揀會用 intel，而家就不了，都就出 zen2

p.s. (2) 唔記得自己本身都有裝 linux （manjaro）

9900K
想變i5 得
立即變9700亦得
得咗
好抵用啊 熱到hihi 開蓋磨die 先追得上AMD

你不如考慮下買部壓縮機試玩下超頻

請善用起底功能

是但啦，連登仔部腦都淨係打機用，都冇咩重要資料架啦

上次兩個加今次三個
五個家用intel 全部中哂
至少扣左15%效能

咪撚on9啦 傻仔

咁落力屌intel同繼續吹奏intel嘅仆街仔
好明顯係因為AMD 有更平 更高效能 更低溫
又做到完全同一樣野嘅選擇
連送嘅散熱器都正咁多

班仆街仔仲吹奏用intel?
好似當Mac OS 同樣可以似windows 打機咁好
邊撚個會吹奏用windows
貪佢多bugs呀

噢(好似intel都覺得自己啲散熱器太柒 唔敢送)

用番壓縮機散熱啦
風水輪流轉 intel今鋪熱到仆街先追到AMD

開蓋磨DIE
你咁講直澄令我諗起呢個版班D仆街A粉係咁放既流料新聞

當年仲吹到9700K 5.0GHZ 要水冷都100度

聽完好感動
打機用intel 喇柒頭

單燒FPU
用AVX指令集都上全核心5Ghz
240水冷都100度啦
你識唔識超頻?

咪撚同我講單核5Ghz
用AVX offset voltage

咁咪試到你囉
放流料個件做TEST既用 垃圾120水冷

你超到上全核心5Ghz
AVX指令集冇offset
stress FPU 全程冇跌頻po上黎先講啦

一路都講緊240水冷
自膠請收皮
我對你已經好撚有禮貌

記住用番出廠9700K/9900K
偷偷地開蓋磨die換液金嘅話
go fuck yourself

9700K用垃圾塔散超5.0GHZ表示

補返 無開蓋75度

唔更新 intel cpu 就唔會有效能損失

唔更新 windows 就唔會咁多影響到使用者體驗嘅問題

如果乜乜乜，如果物物物呢啲廢話係無意義

事實擺在眼前一堆人忍受到 windows 已知又較易出現的問題

但就接受唔到 intel 呢啲更難影響用家嘅問題

無疑係雙重標準

AMD 有更平、更低溫、更高效能嘅選擇... 呢啲都係七月打後嘅事，而至目前為此，打機用 intel cpu （尤其 1080p）仍然係最佳選擇

理性討論無端端變成人身攻擊
好低汁

唔係linux同10推唔到 油雞台某d user好憎 既格仔畫面時代mmo 早就轉左

win7+ryzen

And usb3.0 very slow

一句講曬，等唔等7月好？

等得到就等

最慘係佢比人出面屌佢都仲自我感覺良好
乜柒都唔識淨係識鳩up

呢條撚屌block 柒左好耐
成尻日追擊我

淨係知悠二好慘

14nm+++++++++++++++

咁又點？

AMD gpu 用台積電 7nm
咁贏咗 nvidia 未？

AMD ryzen+ 用 GF 12nm
又贏咗 intel 未？

事實證明，效能決定因素：架構 > 製程

應該咁講
Intel 隻14nm +++++++技術上=台積電既12nm甚至10nm
因為每間廠對製程既定義都唔同

Ryzen 平均每核心功耗比率同埋相同效能性價比一早就追過Intel, 所謂打機會輸只係遊戲範疇少有用多過4核先會帶來差距, 我自己做剪片要RT 4K就自然睇得出分別

GPU, 先唔講RTX
Nvidia向來都主動同遊戲開發合作先有良好架構配合, 但係要講單純算力其實冇輸
雖然AMD GPU你有錢都買唔到, 因為冇貨

巴打同我一樣

不嬲唔睇好8400/9400f
6c6t都算 連4ghz都無
用intel起碼都8700k/9700k/9900k

點解咁多人用制程打飛機? 7nm 14nm++++++??
明明制程係唔會提升效能 只係可以做更細 用更加小電
效能係架構影響 就好似如果下代AMD無改到佢個IF
就算比佢做到1nm 咪都係會同Zen1一樣比個IF卡死
當然佢下代有改到 但AMD野到左出左黎先算啦
Intel同AMD 兩間都吹水開 出到黎又可能唔同

新U都有

呢度唔係講緊Meltdown Spectre

少有用多過4核? 乜年代
AMD係死係頻率唔夠intel高 IF搞到latency太高
AMD係贏價錢

Frequency 的確係死因

其實同Freq.之下，amd同intel既差距係細

22nm haswell升級14nm broadwell
架構無變 但換咗製程 ipc提升咗
先唔計初代14nm唔成熟 行唔到高頻

熄咗VT/SMT
你就會發現連PUBG/BF都食唔曬核心
如果用盡16線程嘅話頻率個差距係彌補到

9700k 8C8T 玩BFV 每1粒核心都行到8x% 咁叫食唔食得晒?
2700X 8C16T 玩BFV每1粒核心都行到6x% 咁又叫食唔食得晒?
8700k 6C12T 玩BFV 每1粒核心都行到8x% 咁又算唔算食得晒?
4770k 4C8T 玩BFV 每1粒核心都行到9x-100% 咁又算唔算食得晒?
本來玩遊戲HT個作用就唔大 用真core行可能會重好

參考下

你已經講咗打機只會用4-6C
另外你指每核心同時有一定使用量其實就係VT/SVM功勞

4c 6c 8c 都重有提升
再者 AMD 玩遊戲點解唔夠人好 都同佢個I/O有關 問野拎資源慢
講緊佢個IF 1粒die都還好 但都係慢 但係去到2950x啊
4粒die 如果第3粒die 要去拎第1條PCIe資源 就要經過IF再去die1 再去PCIe再翻die1再由IF翻去
所以先有game mode 關鬼左其他3粒die 唔怕佢派錯野比其他die做 之後左手交右手先做到野 咁做野邊會快 佢條IF個速度又同佢條ram成關系 但係ram相容做唔夠好
唔係點解今次Zen2 IF要砍掉重練 做一粒獨立出黎

玩遊戲係講緊即時反應 點同工作上運作都係排好晒
所以頻率同反應優勢先會咁大

堂巴點睇粒9900k 見intel而家咁 遲d出zen2 你會唔會轉陣amd 我而家粒9900k都諗緊會唔會好大影響

見遲下又話出更新fix 但都減效能
又話建議關ht

我玩過2700x架
同我2部電腦....
1700X+9900K

intel改左先算
真係改到時都唔知幾耐之後既事
zen2出左再講啦..........

關ht睇你用途
9700K都無ht啦
ht對工作需要為主打機wfc

如果指定用intel嘅話等7月冇意義

我就係想試用amd 隻3700x。但未用過amd ，諗住睇定啲

冇跟進開，有冇師兄可以講吓係邊粒u出事? 得9代有問題?